返過魚尚，你問我答

私人野唔答

利伸:有時都會食

有咩唔建議擺入口？

單件一舊舊嗰啲，因為唔係即刻整
相反一盒盒嗰啲大多數係即整

廚房係非常乾淨，放心

推

有冇見過材料有蟲

無，用嘅刺身係比爭鮮用嘅更靚

幾時開返間回轉壽司店？

魚尚係同元氣同一個集團，即係美心
所以應該唔會自己人同自己人爭生意

屌

最抵食係咩

都唔同顧客消費群啦

負皮，上一頁

溏心蛋飯團，完全屌打另一間粉紅結
三文魚腩都唔錯

咁講嘅話都有機會嘅

Push

魚尚三文魚點解比爭鮮難食??

駁唔到

兩間都係比狗食

吓 魚尚好食好多喎

負責魚尚果班人真係成班都係垃圾廢物來的
美心背後無限資源支持，
仲要係打美心其中一個最在行嘅低價市場，
個品牌都仲係可以經營咁廢，
(叫做謹謹比屋企外賣壽司店好 )
都莫講話同爭鮮鬥
亦都係美心咁多條日餐line 入面最廢

幾年前5蚊定4蚊果隻蝦壽司好高質
但為咩取消左